傳每位$1,500招大陸「旗兵」大舉襲港 周末恐再爆廝殺

【逆權運動】傳每位$1,500招大陸「旗兵」大舉襲港 周末恐再爆廝殺

8.5大罷工當晚，福建幫在老巢港島北角企圖襲擊黑衣示威者，最終竟不敵敗走。盛傳有同鄉會高層即「吹雞」打算報仇，以每人$1,500至$3,000的酬勞，從國內收買愛國鄉親大軍來港，亦令社區人心惶惶。周二（6日）北角一帶的商舖下午就紛紛收到風提早收舖落閘；到晚上在南昌站亦有深水埗居民報稱，見到有旅遊巴接載大量白衫人，嚇得居民紛紛走避回家。
消息指，福建各個同鄉會有人吹雞打算大報復，收買愛國鄉親陸續來港，本周六（10日）再廝殺。微信流傳晉江同鄉總會會長施能獅，和安海分會長顏乾城共同聲明特招家鄉安海壯丁500人，除了每人$1,500至$3,000的酬勞，聲稱還包喜來登、香格里拉酒店吃住玩，呼籲鄉親踴躍報名。相關招兵買馬的微信，以「緊急通知」形式稱「晉江愛國鄉親20勇士力鬥二三千匪徒，因寡不敵眾只好退場，匪徒三十人受傷，我勇士全身而退」。

多個微信群組亦流傳吹雞襲港訊息。其中一個名為「賽林木（福建話意為X你老母意思）出征對抗港獨分子」、人數有165人的微信群組透露，周二（6日）凌晨福建南安水頭鎮高速橋下，已經有三輛旅遊巴準備開車來港，凌晨三點開出，會寫着閩南同鄉會，不用買飛，能裝120人。另一個名為支援北角群、人數500的微信群裏，有多人聲稱已在路上，正乘搭海安三部大巴、金井兩輛出發。

有同鄉會為赴港的福建人設計統一制服，其中一版設計紅底體恤，正面印字：「林被（福建話意思是「你老豆」） 福建人」，背面印字：「賽林木」，聲稱晉江印花廠連夜加工，36小時內就能送到羅湖口岸。不過，在一個名為「10號進軍北角愛國」的微信群組中，則有人認為表達方式不要太粗俗，應集中強調愛國，T-shirt上「不要寫甚麼林被，賽林木」，只留下「福建人 志願軍」，背後則印上國旗一枚。

白衫暴徒大軍殺到，但有消息指部份福建人被拒入境，在「泉州餐飲聯誼會」微信群消息附上一幅照片，顯示一名王姓的內地人在周二（6日）早上被本港拒絕入境的通知書，但同時指有數千人周一（5日）晚上坐船，周二（6日）早上坐飛機來港。

不過，福建人聚居北角，打中老鄉的機會都很高，因部份黑衣青年示威者也同樣是祖籍福建。微信流傳一段聲稱是周一（5日）晚上打人的短片，有人在微信群裏聲稱打低黑衣青年時，對方用福建話哭求稱自己也是福建人。

本報暫未聯絡上有關同鄉會人士回應上述微信內容，而香港福建社團聯會主席吳換炎及秘書長施榮忻周二發出《告福建鄉親信》，表示福建鄉親主張和平理性，反對一切暴力行為，希望鄉親們保持冷靜、團結，保持克制，切勿輕舉妄動，注意自身安全，若遇到突發事件，立即與警方聯絡。

國定殺戮日

$1500耆兵嚟咋？

“背後則印上國旗一枚“
係做先好，比大家知道係邊個搞事

又係雷聲大雨點少
其實只要一發現有大量大陸民兵意圖攻擊示威者
我地可以撚狗即時暫停勇武
到時有人受傷班黑警就冇得賴我地
終極撚狗
我地可以做文宣話冇人勇武衝擊
但警方竟然任由市民被襲擊

洗唔洗學定福建話

到未啊？快啲啦

洗唔洗幫佢哋包機，真接機場開波

禾珍hai巧撚京呀

200刀手去左邊

有得打。正

相關招兵買馬的微信，以「緊急通知」形式稱「晉江愛國鄉親20勇士力鬥二三千匪徒，因寡不敵眾只好退場，匪徒三十人受傷，我勇士全身而退」。

想知流浮山200刀手勁d定係吹建幫勁d

我想知刀手行到去邊多啲

希望真係黎啦
我好期待架

唔洗理佢地，錢又唔係我地俾

出完一次無功而回

下次就唔會請咁多人，人一少直接滅團

應該話去尖沙咀, 點知人人甩底, 到時就會變左大陸人打大陸旅客, 諗起個畫面就好笑

快撚D

打囉
勇武派一吹雞幾千兵馬即到

快來吧,要唔要人幫手帶路

ＣＡＬＬ 入境處做野

放心
我會係屋企訓教

真人版GTA5, 即將上演

咁唔出街lu戒嚴

廣傳叫大家一齊唔好出街,又一日大罷工

發夢與大6喱交手機會黎喇，請對準頸部，頭，手，腳。中頸勝3拳

福建人 志願軍
與你所願啦

上次五分鐘就被義士打到七個一皮

呢班黑社會如果唔係有黑警保護同左膠人鏈, 分分鐘被義士打死

如你所願 自

無錯，睇佢地有幾多錢俾

我地要沉住氣，大將之風

唔需要應戰，佢哋會自動瓦解

我驚佢地落到香港發現可以屌共產黨唔捨得死返上去

千其唔好大叫福建獨立

有來自福建的內地人近日被入境處拒絕入境。

收鳩皮啦

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

微信流傳一段聲稱是周一（5日）晚上打人的短片，有人在微信群裏聲稱打低黑衣青年時，對方用福建話哭求稱自己也是福建人。

打自己友claim錢

夠膽嚟，我打撚柒死佢啊，屌佢老母

10號大埔遊行
11號深水埗加港島東
歡迎蒞臨

黑警死全家

原來巴打同我一樣，等到好心急

快d黎啦好撚期待呀

籌夠每位三千零一蚊比佢上天安門嗌平反六四

廣東人大戰福建人, 睇下邊個贏

錫佢春袋

有鬼5分鐘，頂盡分半鐘就被勇武打到走夾唔抖

歡迎福建閩南幫，一齊嚟宣揚玩台獨港獨

有冇人文宣 福建建國

點解唔係記者會問下佢收唔收到風呀通知左冇得話唔知啦

香港人個個都興過火屎
做咩仲咁傻走黎做沙包。

千五蚊 去咗醫院就要嘔返突

東南互保

1500？上次變左豬頭果個夠唔夠俾醫藥費

係時候出動黨旗啦

成班傻鳩
撐警集會個價都同你睇齊
你就要搵命搏

拿唔著正仆街呀

知道了 期待中

係咪真，自衞打傷大陸雙程證暴徒應該冇得告

搵人混入去大叫福建獨立，班人第日已經唔洗返大陸

同警察講啦屌

有料 竟然福建大於國 福建人嘅志願軍隊 香港人都無咁大膽

8-5大埔太少前線義士

各區可否支援一下？

光復香港 時代革命！

班大陸人入醫院都唔止$1500
來吧

請人啊，去三和喇
找打手，去三和喇
覆桌啊，去三和喇

用一半價錢就可以請到人，去三和喇

愈多白色恐怖對我地愈有利
又可以損害香港經濟

whatsapp有FD傳呢段時間遇到拎武器嘅人大叫賽林木就無事
佢話呢句福建話解自己人

第一關都過唔到

今次順手停埋自由行佢

咁奀既得果$1500

幾時再可以套資料參軍

最驚你班撚樣唔黎

多料到呢
每日都傳啲update料出嚟

我特登打廣東人係有原因架
你估我唔知我地係香港人咩

今日下午北角

支那傭兵價格都平過其他國家，果然係沉底競爭

等黑警招呼佢地囉，冇必要出手
街坊幫手拍片做證據就ok

最好影到黑警見到福建佬拎武器都唔做野

係就快啦
我返屋企訓先
到時你搵唔到人打
習大大會唔會要你坐監

noted with thanks

仲企緊街

阻人番工正仆街北角好想番工既朋友記得鬧下佢地啦

福建建國！閔獨！

已經冇咩人，佢哋等緊另外兩個男人，純方言交談，可能係招乎D鄉里。

次次都吹雞打 有邊次打得成

係閩獨, 唔係閔

同黑警一齊互屌屎忽

已經差唔多半個月人工架喇

大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？

個post中咗

搭飛機過黎劈友都算犀利

可唔可以將呢段文字廣傳俾啲文盲⋯⋯啲「長輩」成日send啲共匪鳩吹抹黑

引佢地去元朗同白衫牛屎佬開拖

今次大家唔好手軟
先斷手腳再同對方玩
記得唔好落單

省港旗兵加流浮山刀手睇下幾時行到

唔洗去會佢地
直接貼福獨文宣 搞掂
支持福建獨立

國家竟然仲有錢 比人仔D人收唔收嫁

快撚啲嚟
吹咗咁耐風 都冇次中嘅
爭氣中返次得唔得

黎 機場 廝殺咯 我真係好撚驚

國家終於有任務俾你地

唔好比義士見到你哋
唔係肯定一路打一路大叫福建獨立

屌
日日都有刀手去緊香港
但係架車同人一個都未撚見到
係咪去百慕達三角之後去撚左未來呀

入機場撕殺啊笨

荃灣咪有囉

咪得幾個
咁其他嗰幾百個死撚左去邊呀
同老解入城一撚樣

好啊 唔駛驚認錯人
Thank you very much

組隊互相細細力打咪得

係就快

佢黎我就訓屋訓lu
報警等狗出醜

人地元朗6000呀 1500比班判頭蛇頭食咁多仲要去打人斬人 支那人真係弱智

好撚驚啊

如果係真，中國有錢就可以做軍伐

1500係佢地成個月人工喎

喔？又有維穩費喇？

南越國

係咪又去北角

你估90年代咩 依家鄉下地方都過3千

坦白講 佢地叫得幾多人 嗰日黑衫係多到前面打完 中間既都未知

人呢

其實我地捐二叠餐券都唔止1500
為雞碎咁多錢犯法
條命真係賤
下次見到佢地拎一叠美金出嚟散
等佢地慢慢執

又昆維穩費

有無人想有錢齊齊搵 搵完繼續買裝備

還價2000叫佢斬城管

非港人急症收$1,230
最後得返$270

係咩？碰！

鬼節走落嚟

快啦屌 放心 我地會be water 返屋企訓教

up

落黎買奶粉喳？

到底呢個政府想點撚樣？
想人民鬥人民？
唔該你慳啲啦
前日吹哂風話北角福建幫再出動都冇人理啦
冇人會跌入呢個圈套呀 好心啦

大家都知道宜家對抗緊嘅係政府呀
其實政府係咪以為示威者同撐佢地嘅人一樣咁豬？

無fc 自行判斷

晒lin mu 嗰自賣

流浮山200刀手行到去尖沙咀未

見到人 當佢贏

又黎國定殺戳日

ok

黎一招不戰而屈人之財

福建獨立

話打就打咩而家，洗就你福建佬。
週末對住條街打飛機拉

「笑撚死」福建幫 俾共產黨消滅左。

on99
1500出手低左d wo
人地撐警就咁行都2500,
肯做個個都弱智

玩撚完未元朗仲唔夠啊

仲信警察呀

幫我地加殺敵數升Exp

搭火車落黎,用飛機運棺材返去

又話唔落嚟香港要制裁我地
再落嚟搞香港人既
逢賭必輸 妻離子散 皇天擊殺 不得好死

Bu你啊麼

癱瘓北角呢個紅區 等佢哋自己嚟 義士可以返屋企瞓吓先

最好有晒一式一樣既衫啦
追打都易d

係流浮山劏緊魚，唔得閒…

國定殺戮日要來了

如果佢真係敢黎
會唔會過深水埗探下觀星手足

明明係解x你老母！！！
唔好亂黎呀巴打！！！

你都戇鳩鳩
攻擊嗰下就收佢皮啦
又想黎多次元朗？冇撚腦

大量非法由福建嚟嘅黑工

大家要將獨立意識輸出比刀手

信。微博好多大陸人影武器要黎香港格鬥
陣間補圖

肥料

福建軍出兵想 擴大版圖

今次起碼2000個刀手先收貨

係統一著曬制服先好 等大家無謂打錯人

國定屠殺支那豬日
定期送人黎俾我地出氣

入境巴絲

敵進我退

冇gear

D大陸佬晚晚又煙又酒
肚脾大到乜咁 到時怕比人打返轉頭喎
到時就走都走唔切

老老實實呢班on9黎搞幾日
班警犬就借呢幾日回氣
好大個陰謀

唔知啲暴徒會唔會令福建仔攞夠3000蚊呢？

大陸最撚驚大陸人自組民團，佢打得香港即係手中可得公安

呢嘛叭唭

1500請得郁打手?
維穩費夠用嘛 1500蚊級數都係果D大肚腩中坑多

Gg

死啦班藍絲咁無腦如果信左呢D流言點算

收皮啦左膠 受傷果d香港人黎架 你d街坊/同學/親戚 隨時你未來另一半添啊 well prepared 防具 索帶 行使公民權利

福建想獨立呀雜種！！！

到時唔好話自己落黎玩 fruit ninja啊

剛才17:31係健康坊見到大批粉紅色大陸來客前往北角

皇天擊殺

push

閩獨

打佢老母
快啲黎

佢哋有節興

會唔會到時有人吹無引渡法拉唔到人架

傳撚完未
我好撚驚呀
有種就黎機場打撚死我

又嚟白色恐怖
算鳩數啦你

大陸人工真係平

好多廣東人黎香港尖沙咀旅遊, 到時班福建佬以為講廣東話就係香港人, 點知打錯廣東人, 到時就左全國內戰, 滿地花生

1500咁少
之前撐警大會行行企企就有800連飯盒
仲有得早走

2019年，一條人命出價$1500人仔。史稱賤命來犯。寧可信其有，加強裝備先。

聽講請班福建幫落香港，每位3000 住香格里拉 會係北角，炮台山搞事喎

刀手仲未行到
暫時未知住

“中共領導”
個tone有啲奇怪

無人去吹十次雞都無用，錢又洗左，人一隻都無

又好似元朗7.21之後屯元天咁被動式罷工

紅磡 突然好多平頭裝燦頭

真係打會同你講

我都信出便衣軍多過出解放軍

on撚99 仲以為自己好撚醒

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

岩，你第一個出去比人斬先

不過，唔撚好輕敵啦屌你老母，一陣間出刀真係未必頂得住，佢哋打完收完錢就返上去。

都係嗰句，人數致勝

走撚硬數

你班仆街唔講普通話一定係攪獨立

佢地以為係黎儆惡懲奸
點知d市民最驚係佢地

被罷工行動正式啟動

怕你醫藥費貴過$1500

班大陸哩係打就拎槍啦
咁樣先係中國既恐怖份子
希望到時有盟軍幫手反恐
冇就焦土 你老味 要一個充滿死人既香港把撚囉on9

幫佢地報置定個場啦
要成個北角都係 福獨 嘅主題
等你cctv點撚影

舊時義和圍話刀槍不入，後果係點唔洗我講。一致排開射波子都夠收佢地皮

Push

幾時出少林寺班武僧

好撚煩呀，係咪落嚟呀？屌你老母！

星期六一齊改着紅衫膠化佢地啦
要勁勁多福獨橫額 標語 掛滿天橋
然後airdrop 大法 貼紙大法暗中反送中

係唔係都唔好係8月10至11日期間出街

撚係
大把工千幾咋

唔該各位勇武搶到長竹
用突刺方式攻擊
唔好再橫打啦
竹太長唔好力
攻擊力唔夠高

3000$夠唔夠醫手腳
你落一個我打斷一個你手手腳腳

快啲啦，洗唔洗眾籌比你買車飛呀？

其實可唔可以用文宣做鳩佢地，話佢地以教育廢青為虛，落黎取經學革命為實呢？ #福建革命萬歲

希望愛國藍絲每次警隊出動都去打氣支持

大陸人命真係賤

施能獅 乜撚野名黎

過嚟客死異鄉

人係北角貼哂福建獨立啲poster

屌你老味，如果真係有呢D消息，咁入境處仲放人入黎保安局食屎架咁係咪要開多條戰線搞入境

我驚打死佢地

想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

夠膽咪最多人既時候出現，收你皮

快la屌

屌你老母啦 用人血嚟攞所謂高地

支那狗係習慣左消息封鎖

林被唔係台語咩

好撚驚呀

變相罷工

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

成日比黑警打都嬲嬲地

難得國內同胞過黎幫下手

到時3000福建幫落到黎，但無對手，仲有無1500蚊俾，如果無，咪浪費埋車馬費，加成晚英皇道罰企

好想試下我枝高能量津路炮^_^

我地有鐳射槍 見一個射一個

福州獨立，閩國獨立

大陸人條命咁賤既，平時又話咩大國勃起

黎囉屌你母，叫警察拉晒你地我地警察先唔怕你地古惑佬

係咪真架，好想親眼睇睇大大力錫春袋

支持福獨

唔可行 d狗只會話我地內訌唔撚理我地 然後控晒兩邊打鬥

咁多日由啲刀手流浮山漂到去南丫島都得啦

認真, 笑還笑

自己都要有返少少心理準備 ,
諗下如果真係喺街被任何人襲擊,
要點樣保護自己同身邊既人

嚇鬼咩 大笨象

有冇group入做二五仔食花生

i am ready
手足們 準備好未

福建獨立？

形式稱「晉江愛國鄉親20勇士力鬥二三千匪徒，因寡不敵眾只好退場，匪徒三十人受傷，我勇士全身而退」。

吹撚到

又協助罷工,真係多謝同志們

元朗鄉黑最勁

發夢冷靜派同我入嚟

我仲等緊流浮山200刀手

台灣人主體都係閩南人黎，台語係用語受日語同英文嗰啲影響。台灣同對面岸福建嘅語言係通嘅

第二把交椅 龍心438

勇武派手足唔好氣上心頭!
記住你地唔係人民鬥人民
你地既勇武係用係面對林鄭同政府!
唔係福建佬!

200刀手仲行緊落黎喎

出手咁低點搵沙包

嚟啦，我最鍾意打交

今個星期一起去

一人拿返1500買野仲好啦

都ON99, 最多返屋企訓覺

我地夠多人打撚到你落海都仲得

屌你老母捨得落嚟未呀冚家剷
劃撚埋地圖比你班福鍵豬啦，9粒鐘乜撚都到啦

我心情好撚曳

黎啦

呢d情況挨一兩下抱實佢地人海戰佢地一個都走唔到

大家準時回家發夢上連登

等你好耐啦

屌你老母啦你依啲左膠再咁企出黎阻住連你都打埋
叫唔好打死人係側邊嗌 咪出黎做架两

認真
我見前線大部份都 fit

果班福建佬係大陸都係食飯飲酒叫雞
分分鐘跑兩步就心臟病發

1500$1件今抵，比夠2000佢會唔會反水?

係就快唔好等下個禮拜，等我呢個和理非都可以自衞出手

大帽山d牛牛都行得快過佢地

你估幾十年前大陸個個耕田出身個d咩，依家個d後生一孩政策個個比人保護到大點下都訓地嗌救命，老個d驚佢跑跑下變飛天南心臟病發又要哂香港醫療

popo有成百幾個人mon緊連登?

[民間記者會]第二次可以說這句話嗎?

學術研究

好奇著住印有中國國旗嘅衫佢地夠唔夠薑還拖？

元朗果時夠話淋強水同埋派左公安落黎啦

最後呢

一係返屋企瞓覺，一係去機場都得咖啫

次次都幾球幾球咁疊水
小心有汗出冇糧出

小心 如果係真 咁就疑似有人想買打手引發群眾互鬥

煲大佢,官狗黑支聯辦合作

已經有人打算返去收衫。

屌你1500 請到啲咩人

啲狗有槍有甲，月入十萬我地照打呀！！！

傳有人請咗大量黑人落香港專門對付「共兵」

千五就買起春袋

屌…香港刀手貴呀麻！大陸一千銀對果D低下打工仔已經好好使架啦~~所以其實班傻仔大部份向錢看，愛乜能野國呀…

大大力錫春袋

點能止呀，呢班撚屌，家下淨係識得食飯飲酒唱K叫雞，個撚個幾個月身紀咁，你估仲係以前果班出去搵食既褔建仔咩…

快啦

駛唔駛咁絕